估計90/00後進入廢中年紀就係社會動盪時期

基本上呢班人已經係一個相對富裕社會下出世, 佢地完全唔明白上一代點解要咁慳
搵1$洗1$, 樓價亦都負擔唔起, 結到婚既可能好多都係靠租樓
去到40/50歲咁上下, 成為社會中堅時已經發現開始捱唔住
到時發生乜事真係無人知

痴屋企咪得

唔會囉
到時新腥港人佔既比例仲多